{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050546",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 캐리비안캠프펜션&캠핑장"
    },
    "text": "当ペンションは大型ドームバーベキュー場を保有しており、客室基準人数は2人で、最大人数は4人までです。 お子様連れの場合は最大5人まで予約可能です。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 バーベキューのために炭とグリルを提供し、価格は2人基準で25,000ウォンです。 個別バーベキュー場や団体の大型ドームバーベキュー場もご利用いただけますし、有料で事前予約が必要です。 雨天時は個別バーベキュー場の代わりに共同バーベキュー場を利用しなければなりません。 幼児基準で予約する場合、1人当たり20,000ウォンであり、乳幼児は最大人数の超過ができません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴及び入室はできません。 売店、カフェ、トランポリン、砂場、キャンプファイヤー、ナインボット(有料)、特異自転車(有料)、子供テント(有料)などの施設とボードゲームのレンタルも可能です。 プールは夏期に運営され、ラッシュガードや水着を着てください。 利用時間は9:00から21:00までで、キャンプファイヤーの利用時の費用は20,000ウォンです。 近くの駅にはエバーライン戦隊·エバーランド駅があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は2人基準で25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用に炭とグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキューのために炭とグリルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "大型ドームバーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、大型ドームバーベキュー場の利用も可能です。ただし、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "子供連れの場合、最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "子供連れの場合は最大5人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場の利用はどうなりますか？",
            "answer": "雨天時は個別バーベキュー場の代わりに共同バーベキュー場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の料金は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は9:00から21:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 347
    }
}